好想瘋狂投訴dc9

我等左依個8號波好耐 好想瘋狂揸住部cam影低同dc9既對話 再瘋狂投訴

死仆街的士狗 想加我價？
玩殘你班仆街仔

仲未八號